我屌你個AirPods

跌落去嗰下勁大聲講咗句：「Oh fuck」
之後全部人望住我心已死嘅樣

😂👌

抵

好撚頹廢窮撚又要買過

咁都俾你跌到落去快啲去買六合彩

連埋個盒掟埋落去啦

一拎出黎隻手震一震就跌咗落地，隻AirPod係地下反彈咗一下就跌咗落去，當堂屌出聲

資助樓豬買多對耳機，之後繼續手震跌埋佢

宜家點聽歌
正皮=買sony wh1000xm3
負皮=買返左邊啦屌

推

買左邊

搵印度仔拎另一隻

可以去apple配翻隻

原來就係你條仆街， 無啦啦掉個airpod落我個頭度

對唔住大佬！唔知你霸咗嗰個靚位賞菊

今日係瘋宅買2490
仲有300蚊惠康卷可以拎

到2019年都唔明點解要用無綫耳機，一年見唔少人做獨耳機王

Airpod可以配單邊

觀塘有2150

話唔定可能只係人哋想聽一邊，想保持另一邊聽到嘢呢

我朋友今日唔見左個盒，放個盒俾我？

我工作上成日都接觸到呢啲人，問我地有冇第二邊配

點解咁反智嘅產品都有人買？

去genius bar 配返左邊啦

2019年都唔知點解d人要連撚住條線kick手kick腳聽歌

airpod 就係戴晒兩邊都可以保持聽到外面野，過馬路好安全

兩樣唔同既野黎喎

夏天戴唔到耳罩出街

好撚焗 同埋sony 果隻傾電話好廢

利申兩樣都有

我唔見哂兩隻得番個盒

看圖講故事
我都可以戴住一邊影條坑

同印度仔組成復仇者聯盟

見到carosell有人放airpod右耳
係咪樓主黎

我跌左個bose 得返一隻

用家問題

平平地買住呢個頂當先

真心想問帶住airpods 傾電話 點聽wtsapp d 錄音

邊到？行貨水貨？

拎起個渠冚。 伸隻手落去汁 有幾難？

夾硬影埋對鞋po上黎 樓主叻豬

整多舊野吊住係耳仔都唔洗好多錢
當你舊野大舊d都打唔過包煙或者銀包啦

r/WatchPeopleDieInside

樓豬係Genius bar

關Airpods 咩事，其他無線耳機有防跌功能？

今次真係跌左airpods
但無跌右

唔好意思，你唔講我都冇留意到

影相個陣唔跌埋部機

我諗Supreme 嘅新T-Shirt 可以搵你幅圖做前面嘅圖案。

好撚難跌

Show off你幅爛牆？

Holy 好少配 fuck

定係我唔識野

你當依度instagram Facebook?

屌你呢舊係咪牙刷黎

你當呢到ig?

畀佢哋一家團聚

五百幾姐 我跌落路鬼𠻹啦

係你自己on9姐 屌airpods做乜鳩

唔係

比多少少買m9

樓主唔記得轉ac？

樓主識玩影分身

仲要人地都可以保持聽到你播乜

買耳機送speaker
Apple真係無得賺 只求打個和 大家開開心心聽吓歌
良心企業

真心膠

我執到隻左耳

原來你就係個個死毒撚，係街無啦啦大叫

最頹係跌左即場無發現
之後打開個盒想用先發現唔一見左

放埋佢

打少d J

我唔見左隻左
你隻右賣唔賣?

唔得三上太吸引

配返一隻要幾錢

549

要換返原廠耳機 好麻煩
利申airpods用家